打邊爐落咩最正

漢堡扒

WARS

肺炎

冠狀病毒

武漢肺炎

雪糕

膳片

豬頸肉

停課真係好多kai子

午餐肉

大陸哩

泥鯭

滿漢大餐

芋頭

牛小排

原隻蝙蝠🦇

蜆

成班kai子唔識屋企打咩

蠔 蝦 牛肉

蠔呀

落地獄

金菇

食蠔好過食雞子
落雞子無朋友做

欣宜

烏冬

草菇

識打一定係落蝙蝠

雞煲

落毒

果子狸

牛餐肉
貓餐肉

咩黎架

煎過先正仲有油炸鬼包墨魚膠

竹山

打邊爐不得不提下...萵筍，好好食

雞子

口罩

白鱔 即係鰻魚

最食一定食蝙蝠

急凍三文魚腩

口水

蓮藕

病毒

又攞料 幾時畀料

九肚魚

正

薯仔

落人民幣

91歲祖母口水

欣直

好想食

肥牛

一兩粒好食

超級武漢人
超級武漢人2
超級武漢人3
超級武漢人神
超藍武漢人
武漢極意功

炎王拳，傳染力二十倍

就係等呢張圖

支那人

吸精瓶

用嚟丟我 十萬十萬咁丟

口水同肺炎病毒

蝙蝠

施培記啲安格斯

兩盒thx

識打一定要落口罩邊打邊蒸

武漢肺炎

蝙蝠

野味全席

林鄭歡喜

牛柏葉 脆肉鯇

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

草鯇都正

嘩，你食埋我個份

鵝腸

魚紮

魚卜

牛餐肉

Are u ok?

Agree

block晒上面班kai子

公屋妹有理

落返碗入面啲湯水

武漢人

梗係武漢湖甲魚
大陸人越肉酸，恐怖越要食

通粉

爐

武漢鉘鹽

蝙蝠肉

痰

想試

蝙蝠 果子狸

唔錯

武漢夫妻肺片

響鈴肥牛蠔

豬肺

清水

condom

肺鹽調味

牛歡喜

肺炎口水

雞翼

武漢大餐

滾水淥口罩

斬到1.5cm厚先好咬口

炸魚皮

威路是消毒水，殺殺菌先好食

可以加個滴露鴛鴦湯底

落肥姐

最緊要係個爐,要有gu標誌
樓上班人真係

想食

滴露

伯邑考唔係咁樣㗎清

兔仔

幾條仔鬥快射咗個滾咗清湯底度，最後嗰個飲晒佢

一隻林鄭得一份林鄭歡喜
你想食都冇得食

武肺